不要說黑警，試著說「塔利班」「殺人犯」

要係日常將狗隻恐怖分子化
大聲講塔利班
殺人犯

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

強姦犯

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

講塔利班冇乜感覺, 佢哋代入唔到
試吓講魔警